有冇人自己煮減脂餐？

早餐：一條粟米+一杯藍鑽石杏仁奶+脫脂yogurt+水果（草莓藍莓）

午餐：蕃茄+菇+西蘭花+幾隻蝦仁+桂格螺絲粉

加餐：脫脂yogurt / 燕麥方脆 / 一杯杏仁奶

晚餐：菇+蛋+脫脂奶溝埋炒蛋，桂格螺絲粉+奇異果

利申：都係上網睇人學點整，再加啲自己中意食嘅嘢落去

想參考下你哋點煮

無碳水？

螺絲粉？